---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10308"
date: "2009-11-30T14:06:57"
uploadBy:
- "sulu007"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
schön gemacht, aber auf den Bildern sieht man nur die einzelnen Sortierpositionen, die sind nicht so interessant, hast du die Becher mit der Hand umsortiert? :-)).
Schön wäre auch ein Foto wie ein Becher transportiert wird, das kann man auf den Bildern leider nicht erkennen.

Grüße
Reiner